點解街邊仲有人著校服

係咪拎準考證，定補課

見d中學都冇開

開工得唔得

爽一爽唔得？

返緊工

Ptgf

其實你連准考證個准字都可以撈亂, 你都應該著返件校服返去讀書。

要返去拎野

玩制服誘惑

#234

著校服+2000$

即出ok?

急單加多1500🙏🏻

咁下次再約
Thx

食學生餐